有冇人知琴日死咗個直昇機機師幾碎？

咁高跌落來，應該碎到周圍都係
咁到底有幾碎？

我唔知佢幾碎，但係我想問下你係咪搞緊笑。如果係，我想話一啲都唔好笑。
人地都死咗仲囉人地黎開玩笑，我只會為樓主感到可憐